好唔慣用xr

本身用開se 個操作手感真係冇得輸 而家xr太大部 單手操作又驚佢趺 單手操作模式狗也不屌 買返部se好過

都係5最好揸

Xs/x最好 要大要靚就max xr窮撚先買

狗都係改唔到食屎嘅習慣～
明嘅

iPad Pro 12.9都單手揸到啦

其實56K已很足夠